有無人更新左之後用唔到圖片模式？

如題 明明個post得一張圖
但按左圖片模式等成世都load唔到圖
利申 用緊se

我

連仔見到搞搞佢好喎